實在不忍心看到警察受傷害

向有關人士和平請願，表達一吓關注不好嗎？

屌你老母收皮啦

我鄧你老母傷心多D
生撚左個咁既人出黎

無人明白me

[有片]梁愛詩喺太古廣場比示威者圍插!

屌你老母垃撚圾
人同狗都唔撚識分？
今日令我地受傷嘅係狗 賣港狗

blocked thx